【平面唔識睇】本田翼有無胸？

翼bb

即係香港A cup

無限接近c

我老婆

我唔介意
我願意同翼bb結婚

咩劇嚟

深海魚男

本田翼好gfable